女同事日日都同幾個男同事單獨whatsapp

會唔會好誇張

有乜問題

你公司係咪得下面幾個人?

- 你

- 女同事

- 幾個男同事

只係冇同你Whatsapp

個問題係冇佢份

可能係比暗示你
個個有份係你沒
仲唔係有野
樓主仲唔去馬

有咩問題..

個個都有whatsapp
係我冇得whatsapp
我咪周圍唱佢係雞係公廁囉

咩叫單獨whatsapp? 要避忌嫁咩?

樓主葡萄？

阿雞

係依個時候樓主好努力去思考點張whatapp內容誇大，製造女同事放盪既印象

但係無你份

女同事日日同幾個男同事單獨WhatsApp 但男同事不是我

開個谷加晒佢地一齊傾

你個名，咁靚仔做咩啊
毒撚先有安全感比到人嫁

冇你份

唔通同你呢條油頭毒撚wtsapp咩

樓主呢